電玩實況主播屌普悠瑪「死好」竟因遊戲不順 實況主國動致歉捐20萬(每月收入)

台鐵普悠瑪列車日前翻覆造成重大傷亡，知名電玩實況主「國動」卻在直播中失控嗆聲「死好、都活該！」痛斥那些搭普悠瑪的人是沒錢買車的窮人，誇張言論引發網友抨擊。國動今天下午現身鞠躬道歉，並允諾捐出本月收入20萬元給受難者家屬。

國動坦言自己說的話很不尊重普悠瑪事故中的死傷者，會說出這樣的話是因為其實在實況時已經回答過對這起事故的看法，但網友之後又一直重覆詢問，加上自己遊戲上有點不太順利，才導致情緒失控，便用比較情緒性的字眼「一次解決」，讓網友不要再問這個問題。

打機有前途

咁都有廿萬

以為佢講笑咁講
睇返段片, 佢都講得幾激動
咩事令佢咁燥底

垃圾就係咁 , 咁大個人三十幾歲連自己情緒都控制唔到

成 $50000 HKD 月薪

條友不嬲燥狂

好多台仔好好呢味架
成個台伏有60%因為呢條仆街搞到唔係比人玩

可唔可以講多少少,唔係好明

唔理人分推係咁送頭
JG唔幫佢就一開場單機到底
佢D咩不想贏就不要贏之後一直掛機分推送頭到底既行為
而家台伏成堆人都係咁玩

上YouTube 打BD大師

呢2兄弟真係害人不淺

原來咁好搵 做直播 成5皮野一個月

渣ga，跪低

台灣搵5萬hkd好撚癲

國動今次玩大咗
btw

沒國棟,就暴動

我覺得佢好有性格wo,D隊友唔聽指揮咪唔鬼理佢地

咁廢架
我地大丁哥哥年薪百萬hkd

拉進垃圾車555555555555555555555555555555

trick2g都係唔理隊友分推 但佢正面好多 , 國動完全係toxic

比人單殺完之後人地唔幫佢GANK就BD全場呢D叫有性格?
根本就係弱智

台狗

點解要用會員加密姐

台灣打機真係有一大班人咁戇鳩
無錯 我係定論有一大班人咁戇鳩
捧紅統神兩兄弟
打機係可以為自己爽而打 但唔係老馮人地都要理哂你感受 照顧好哂你

佢條片 係度話台灣人上班不認真 做事不認真 打機不認真 抵死
佢人生又有幾認真 ? 我睇得好少 但佢兩兄弟d highlight片全部係咿嘩鬼叫 嘈到仆街
但台灣人居然捧呢兩條友出黎 收視率咁高

台灣人俾人印象衰係自己拎黎

呢兩條垃圾兄弟成日講野唔經大腦
統神開台多人睇我都明 話晒都係上過菁英 酒桶真係好多montage
但係國動呢條蛋散打機又廢 講野又柒下柒下 打機淨係識嘴炮都勁撚多人睇同吹捧 一味消費其他人做click bait

原來咁好搵

動哥

台幣...

仆街笑左

垃圾台狗就係垃圾台狗

國動條垃圾一開始靠黐統神金糠先有人睇

台狗=ON9用繁體既大陸狗

班台仔有性就快啲罷睇制裁佢啦

咁都講得出口其實佢性格都扭曲得好勁下

上新聞又如何,不爽告我

沒國棟,就暴動

我不嬲係咁玩

你唔幫我 幫其他人 即係唔需要我 你地勁咪你地carry囉

我行行企企洗兵 等贏

先一個月人工
當拎黎宣傳計番可能有賺

呢兩兄弟

心諗

高鐵出軌需要輸血

法唔法國好多網絡紅人都係無乜腦, 成日亂講野出事
香港有個咩波仔, 台灣就有呢條廢JER, 外國就好多racist
Ally Law 做犯法野玩到比YT BAN佢

台狗 咁撚黑心

個死人廢撚宅樣

外國咪有上次去富士山樹海映死屍條柒頭

連登仔現實版

難得連台狗都幸災樂禍

條肥閪不嬲到廢 靠痴佢細佬搵食
睇返啲台仔comment
果日肥閪開台 連輸幾場
之後就有觀眾叫佢不如唔好打 去捐個血
之後佢就爆炸
好似係咁

唔怪得知
eq 低

伏定服？

台灣開台梗係好搵啦 人人都會捐錢比台主

香港會屌你係乞兒

d思想咪同連登仔一樣，仲台狗前台狗後

國動喺twitch開台嗰陣最高峰二萬六千人睇
好撚紅

台灣仔品味鍾意make stupid people famous, 唔識欣賞

根本就係博出位...明知咁樣屌完班死者一定一堆人出黎屌再捐一捐錢咁樣就出到位博上鏡

5萬HKD一個月係台灣真係可以紙醉金迷

其實唔止20萬
如果佢開足時數 至少有40萬一個月
但條友好撚懶 隔一個禮拜先開台

當時twitch一時無兩 2萬幾人 之後先轉左金剛直播

以前統神條撚樣未有人識果陣, 日日都屌佢老母

把口同國動完全一撚樣

又係兩面人

台狗本性如此

根本就是賤畜, 國動說得沒錯呀

國動統神都幾正 就係鐘意睇佢on9玩
睇統神差唔多睇左6年

靠細佬上位，幾十歲人仲要咁on9

一邊屌呢 d 仆街，一邊比錢佢賺
戇鳩鳩

如果喺twitch睇lol 世界賽英文台
你會發現次次urgot用大技拉人
個chat room 都會打 5555555555
個meme 來源就係依個肥仔

肥仔統神真係多得佢唔小 有個咁撚蠢嘅啊哥

幾十歲人仲打機打到咁暴燥
電競撚

垃圾車創始人

拉進垃圾車5555555555555

白痴仔先睇垃圾國動
識睇梗係睇t1

台狗唔識英文睇英文台做乜柒？

死台狗同大陸狗最撚鐘意係人地地頭唔理人地明唔明講自己用語
On9到震

台狗係咁

睇台灣人打機睇兩條實況友就話台灣人印象
都話話親人台狗果啲都係因為打機架啦

你唔好話香港人居然捧左個大J笑波子出黎話香港人俾人印象衰係自己拎黎
得閒出多啲街啦

真心on9

佢係咁望住個女記者

係咪幾索？

幹你娘咧

個標題可以寫得再差啲

兩兄弟都咁撚on9

冇話過香港好喎..
你唔好低估呢d影響啊
你以為外國人見到呢d 人 唔會覺得香港人低質?
唔知你有冇睇笑波子出event ?

事實上你香港人國際形象都跌緊

只不過呢個post係講台灣果個國動我先講台灣人
你覺得台灣有咩咁好? 法律矛盾多 國民情緒智商都真係普遍低 幾多隨機斬人同車禍
同第2個大陸冇咩分別
你講咩得閒出多d街 不如你都周圍飛下睇下啦
我成日都周圍去 每次都去1-2個星期到

車禍我講多少少 台灣都好多人屈人賠錢撞車黨

打完小組賽3-16三隊LMS一齊收皮之後就唔使再見到班低能仔洗乜柒QQRR 77
7 555真係好心涼

CHING識台灣LAW 可唔可以講下矛盾位

多撚到數唔到

比如？

沒國動就暴動

統神>>>>>國動

炒車因為有廢老鬧司機

台狗真係狗

你有興趣可以睇下呢條link

唔想離太多題
講緊台灣人無啦啦講香港
講緊直播主網上文化質素 又講其他

無冒犯你意思 但你條LINK既野完全唔覺法律矛盾在邊度

只係見你提下台灣法律矛盾呀 殺人多呀呢D野 以為你好清楚

殺人果d 一直冇跨境執法
台灣好多人用黎著草就一直都係
遠至呂樂 近至情殺女朋友果個

我貼果個例子係講民事case 同刑事佢地可以用兩個準則去入你
你詳細d睇哂篇文 呢單已經係最base

統神同佢阿哥

佢地兩兄弟唔嘩眾取寵唔講啲出位野點紅啊？
做慣左咪講野唔撚經腦囉

清楚就唔係清楚
我唔係讀law出身
但周圍去 當然要睇吓唔同地方既法律
睇多d唔同地方既新聞

所以有感而發話佢同中國好撚似其實

袖手旁觀就自己接受返個後果
難聽啲講句 袖手旁觀同施暴者冇分別架咋

唔。。。。感覺你可以讀下LAW相關既書再評論下

咁你都可以拋吓書包 唔係一味問

不過你開過個新post啦 我無意係度騎劫

睇英文台見到哩堆垃圾真係好尷尬 成日喺度7777777，心諗真係柒你老母咩死台狗，以為台灣真係NO.1 香港就算小學雞都唔會咁柒啦

唔好話打機, 有時睇NBA Live d英文chat room, 班台仔同支那仔成日入去打中文洗頻
真係好撚戇鳩

Jake paul 定 Logan paul, 又係on9 兩兄弟

呢條肥撚情緒不知幾好幾正常，你試下睇下佢同統神d生活片 佢都唔撚係點出聲，似係打機做效果多make noise

同埋ricegum

以前統神電台果D精華可以睇完又睇都唔厭
佢同基隆東汁妹

有追開佢兩兄弟
國動拍YouTube同開台兩個人黎

墨西哥有個網紅串毒販, 結果被毒販開槍打死

動主播

其實77777係咩意思

77777777 如果喺打機層面咪讚個玩家勁 ，情況根本就= 大陸人用66666666

至於點解台狗用77777，就唔係好知

屌，上網係咁架啦，第一日見咩？

呢條友好似係粗製濫造既人
有係youtube見佢直播人地既直播畫面
之後不停講野 因為好on9都冇咩點睇

張家兄弟滑起來

幹你老師奈德麗

統神：不要再6啦⋯⋯其實，我比較喜歡7
然後台仔就開始7777777

打機打到痴撚左線
台狗

改革家

咪即係執支那人口水尾，冇D創意，收皮啦

autism

咪喺度偷換概念啦 至少連登仔唔會喺呢啲大型災害度講呢啲噉嘅說話囉

你係啫 ，唔好代表我，唔該

同連登仔差唔多。

台灣連登仔

分別係連登仔唔係公眾人物，條友係

就算台灣討論區一樣有人講哩啲說話，尻up又冇後果

但公眾人物有，咁簡單道理都唔明

小丑今次over左

有分別
國動更嘴爛

佢地開台好好搵架？
唔知啲女 咩蝴蝶兒果啲月入幾多

mita 小熊 蛋卷 每月呢？

又諗起蛋卷既歌喉

張家兩條死垃圾

上面開頭自己話連登仔唔會講依D說話
依家又將個龍門搬到係唔係公眾人物
邊個偷換概念呀?

我係撚上面條友

國動 toxic player
搞到台服lol 個風氣好差

個統神拍YouTube片個lock 污糟到仆街 去外國旅行個頭又唔洗

真係統神阿哥？
兩兄弟一樣咁撚垃圾

003咁都肯同佢結婚

搵到錢咪得

香港無呢D文化姐
鬼佬咪一樣有spam meme

kappa
na flash 個D大撚把啦